Apple Watch 用家討論區（31）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 5（2019年最新款，9月20日推出）
Series 4（2018年推出，官方已停產，士多仍然有售 ）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

1. Series 5內置32GB，亦都多咗
- 推出健康研究（Health Research）：Hearing Study、Women Health Study 女性、Heart and Movement 心臟與行動、緊急求助功能
- Always-On Retina 永亮螢幕，但亦提供一日續航電量
- 首次內置指南針新增鈦金屬版、Hermès 太空黑不鏽鋼錶殼

2. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版--最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇，AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版--超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
--雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
--雖然Series 1/2/3可以update到WatchOS 5，但WatchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

6. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）香港已用到
Series 4其他特別賣點
--跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
--具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
--64-bit處理器

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S1至4更新後都可以用

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

Q：點解米老鼠錶面唔識報時？
A：個野壞咗，好多人都係咁，詳情

HK01開箱文摘要

Apple Watch Series 5 review: the best smartwatch

豐澤最新價格（由波子912提供）

蘇寧價錢（由 瓦努阿圖張學友提供）

第一次用aw
Pair左之後health app嗰度source有兩隻錶 係咪bug黎

無repair過

咦...S3有分貝計嘅咩

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

上左6.1beta係咪唔去以落番6.0？

s5點set先慳電?
熄左背景app重新整理都仲去得好快

你哋用咩錶帶

金鋼留名

點解我用唔到對講機？邀唔到人，人地又邀唔到我？

直頭連通訊錄個+號都冇埋

想問下apple watch自己播唔播到歌，一定要link iPhone or AirPod？

非lte版
電話唔跟身用唔用到apple pay?

一定要連耳機

唔買鋼/edition 版不如唔好買
普通/Nike 版膠錶一隻小學雞先帶

好勁啊你

新手一問 保養期內 只係錶面花咗 都可以加錢換新？

唔勁啦呢度大把人帶勞

不過就唔捨得加幾舊水買care+
同會貼mon貼帶膠case保護隻膠錶姐

我隻廿年前舊裝1655 三問都唔洗咁啦

依家邊度仲有現貨賣見佢上網買要下個禮拜先有

士多長期有現貨

Series 1有冇升級必要

可

?

一定有啦，淨係啲app唔駛等都正到爆喇

Thank you 粗用多陣先再換

好威威呀 濕晒

點夠膠錶威

俾HK01呃咗
下次唔駛quote #1架啦，就咁留言我都見到

S5
900用到宜家仲有90%電
是否正常？

利申： 第一次用AW

唔正常

有冇話點 setting可以省電d

想問下仲有邊度有賣 40mm Series 4 GPS 版本

我11點用到一點都係冇咗1%, 我諗全日用30-40%都叫合理。

我都係熄咗aod同嘈音。 其他個D咩background refresh都有開

我反而係開左aod, background refresh無開

KKbox 幾時先可以offline random 播歌

update 慢過龜

雖然由只可過4首歌變無限歌
online歌詞改善左
aw 入面由唔可以變可以搞大細聲

做野快d 得唔得

好明顯apple唔比你KKBOX 搶apple music 生意

用慣左kkbox 好難轉咁賤架apple

Setup 先知個plan 唔support LTE 😑 係咪冇計

你地點睇 series 4 & 5 ?
想入手第一隻 aw ，唔係好追功能
完全唔知點揀好

5 啦
有新買新
有compass, workout 嘅tracking會準啲

夏天帶咩錶帶無咩辛苦

gps版唔帶電話用唔用到apple pay？
lte暫時只諗到apple pay有用。

想買隻跑步粗用
係咪s3 nike版最好

用到apple pay
所以lte 真係無乜用

s3 gps 版就夠

係跑開步 買左半個月，感覺良好，GPS

睇需要， 有時落街跑淨係會帶手錶，有lte會好D

有無人升左6.0之後 隻錶(戴緊series 3)有時會detect唔到戴緊 之後自己鎖左隻錶？

仲有四日就出nike版

？

Nomad

Monowear

想問下nike版係咪得錶面唔同？
nike版有無得用埋普通版嘅錶面？

可以用普通版錶面
nike 版額外多幾個nike 錶面咁

用緊nomad皮
不過縮到最緊都好似有啲鬆

仲有錶帶唔同

有

Jeng 反正錶帶可以自己襯
係驚錶面得nike款 太運動feel

唔驚
反而係要等勁耐先終於等到nike出

係 本身自己都1516買普通版定nike版

係

諗住淘寶自己打hole, 睇過晒係無咁細
果下就明點解 Nomad / Monowear 值呢個價

老翻link bracelet 冇錢

係正版個價食懵咗

我果條280 已經買貴咗

想買stainless 版 請問有花係咪一定要買Apple care先會換？

有冇巴絲有多條充電線有興趣放

#5
係啦, 我都覺得奇

想問下有冇巴打知宜家又一城有冇得walk-in

希慎同國金會穩陣啲

其實皮帶好唔好帶
好怕焗 本身多汗

NOMAD 條 titanium band 正到

titanium series 5?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬

有無Link?

係，之前日日睇住有無貨，星期六apm有貨即買

唔好中伏啊
行過黃金見到130咋

想問而家買4代點睇？
未用過apple watch

有冇你果條嘅相可以睇下？
黃金130同你果條質料差唔多？

有新買新

價錢爭好遠喎

你買LTE?
GPS 唔爭幾遠

有冇人等nike

有冇其他色

我呢條銀色，仲有黑色

好貴，成1600蚊

WTF.....貴到咁

watchOS 6.0.1 已出
有無巴打更新左?

買完40想轉44

男人更係帶44 la7

有咩分別

yes。but had to restart the iPhone and watch in order to be able to initiate the installation... (maybe me only...

重開幾次都裝唔到
話連接wifi先恢復下載
明明有wifi

我個待辨事項將set咗時間嘅item當咗已過期
可以點搞

Apple watch係咪無得downgrade

隻44鋁s5上咗6.0.1

電量真係好好多

早幾日6.0 1100叉滿抆電 2200淨返4x%電

6.0.1 一樣1100叉滿抆電 2200仲有8x%電

老翻用落都驚跌爛錶啦
用緊銀色返工毒左幾個人買
個質感真係好好

我都有諗過
但始終都係抱住有新買新心態同埋手機長期跟身用唔著lte而且仲要個個月比18蚊 所以決定買5

仲毒我

直接買喇 錶帶有排用既野
我都買左條黑鋼42mm

呢樣真 慳咗好多電
應該用到一日多d

我開工會除 收工先再戴 升咗6.0.1分別真係好大

我本身有隻s2 5.x 戴咗咁多年都冇隻s5 6.0倒得咁快

可唔可以俾啲上手圖睇吓士多無得摸實物仲要隔住塊玻璃

黑色留名

除非係極度唔襯44唔係如非必要都唔建議考慮40

lte冇撚用

我重考慮緊，鋼織好似冇咁正咁

更新個陣卡死左
可以點搞
重置左又係咁

更新完，米老鼠都係唔識報時

有冇咁誇張
我6點出門口三個幾鐘8%
就咁睇如果我之前20%六個鐘
最多都係多一個鐘時間

米蘭帶輕身透氣粗用都得
不過我嫌佢唔夠man

原來未摸過實物 唔怪得忍到未買

巴打，黃金邊檔呀？
都係印Nomad 嗎？

士多冇？我試咗兩次啦喎

好似平時冇放出黎
要叫精靈拎出黎比你試

英文先有

係似apple果條link bracelet
上層 唔近地鐵果邊 好顯眼 擺哂出黎

唔好亂講
S3 6.0.1 中文
米奇已經識報時

但我5 6.0.1冇喎

bug, watchos 6.0.1 會fix

watchOS 6.0.1
好似可以係錶面睇到WhatsApp sticker

唔洗6.01都得

有bug, 你試下連住wifi, delete咗再加多次個錶面。語言個道可以揀返繁體廣東話。

我個次都攪咗好耐先有聲。

我諗原因係佢未下載到把聲落錶。

連WIFI真係得
米奇老母把聲

岩岩補買埋個AC+俾隻S5
如釋重負
電話果個$1899就真係唔捨得

買Apple watch 5 有無咩信用卡優惠

搵到有95折叫左平少少

啱啱開app 睇訂nike s5 要9/10 先送，早知早啲落訂。。

更新完有冇慳電左？

同鋼有咩唔同？

大家買charger係買番原廠定其他牌子? 想office同屋企都擺個

邊間

cwb

屋企用緊原廠加個座

公司用緊綠聯，買咗年幾兩年都冇問題

就咁睇之前12小時用40%電，依家應該35%

鈦金屬是最受追捧的鐘錶材質之一，它比不鏽鋼輕，堅硬度與重量比率卻是不鏽鋼的兩倍。
from apple

好似好正，想要黑色。

但真係好貴

大家aw5 開機要幾耐？ 我要成2分鐘

可惜同鋁好似樣

好似買鋁版加apple care+抵d

還掂電子產品兩三年都換一次

除非諗住用6/7年

但呢段期間實有新錶新功能，到時又係想換。

我s4大概一分鐘

唔係講緊nomad錶帶咩？

我之前隻aw4 40s 到
呢隻aw5 唔知做咩

唔係講緊鈦金屬咩

更新咗watch os6 開機時間好似真係耐咗

就算你唔想換粒電都頂唔到幾年
隻錶一日要差兩次電你已經唔會想用

同埋always on 個電真係倒水咁到
18hrs 真係盡

你拉上去再睇睇

真

所以我覺得冇必要買貴版apple watch

畢竟apple watch比起iphone冇咁必要

當然錢多除外

自膠

講緊鈦金屬錶帶

而家買Apple Watch 3 LTE會唔會好蠢豬? 不過基本上只係運動嘅時候先戴，唔想帶iPhone出街

錶帶都係有啲貴，但真係好吸引。 考慮緊

咁又唔同講法

錶帶真係可以用好耐時間

除非apple咁仆街改size令到用唔到舊錶帶

升左 watchOS 6.0.1 今早9點戴上手
成日收到不止2xx通知
放工仲有75%電
好誇張

LTE會好蠢

你又係aw5 開左always on ??

Always on 好基本啦

點解我果隻會咁

綠聯都係有線? 好似都要RMB11X
我本來想買USB直接叉方面旅行用, 不過要RMB179.....卻步
綠聯mfi應該信得過?

你意思係用LTE好蠢，定係呢個價錢會好蠢？因為我見Apple store 第三代LTE只係2299, 第五代LTE 已經要3999....

不銹鋼買銀好，定金好

Yes有線，連埋個座可以調角度

我用咗差唔多兩年都冇事

佢寫有mfi認證，再加上綠聯係大陸都算係大品牌，所以都安全。

Apple原廠個款短極都係0.3m, 要usb直插係得第三方廠商。

Btw, 我隻s1 一出就買，用左足3年，進入第4年
仲可以用到一日24小時，不過就慢到睇下時間，度下心跳呢啲基本功能only

想問下而家用緊人仔台$88 plan 係咪就算買lte 版都用唔到esim?

用咗12半鐘得返66%

問人仔啦

啱啱問咗 佢都唔sure 但話要4.5g

想問下大家用lte 版最平個plan 幾錢？

人仔台有dplan包埋esim 就用到

仲未有咼。。連左 WiFi 都無

我覺得有 宜家50幾

請問知唔知幾錢？ 我一陣都去問下

應該係隻錶set左靜音就無聲

無set

delete咗再加多次個錶面。
CONFIRM有揀按一下報時

要ios12.4 watchos5.3以上
更新完就得

等緊s5 Nike

錶帶好似舒服過膠錶帶

咁都唔錯
其實隻錶都冇咩特別app好用，慢都冇所謂
都係個款同電重要， 所以買鋼長用
諗住care完之前比錢換翻新再用到下次改design

買LTE就已經蠢, 畀貴1K, 每月又$18 (唔係$問題, 係要純畀電訊商賺, data/服務全部一樣)
你幾可用錶講電話, 靠AW聽歌?
機常跟身的話GPS=LTE

有冇人想買 longvadon 皮錶帶？
依家買二送一
請留tg

我最不滿係錶面玻璃無左層coating, 極度不防指紋，成日都油淋淋咁

有無用不銹鋼幾年既巴打話我知，藍寶石錶面有無呢個問題？

S4用左一年 感覺同新買嗰陣冇咩分別
零指紋零花痕

之前隻s3鋁就有細花痕同玻璃中間甩coating

update 要10幾個鐘點搞

銀鋼？聽聞好易花

入左隻二手S5 44MM LTE
唸緊好唔好JOIN ESIM 玩下

有冇巴打用開錶套?開工驚好易撞爛

買左隻40mm 驚44用得耐手唔舒服

Xs max 加 s5 唔洗半個鐘

我反而想換44

啱啱入咗手s5，唔知點解開咗always on display但唔work
一垂低手就會熄mon

細過頭？

有冇去background app refresh 同埋noise點樣先可以慳電d

*熄

佢有個number check自己個plan sup唔support

個人覺得 aw3係勝在夠平
加800上LTE唔太值
因為就算aw5 個差價都係800

打算Walk in？

S3 開心使用中
btw 點樣搞報時？

係呀

我都係但我見online store訂最快都要10月9送
唔知星期5 有冇現貨賣

S4 無lala有死點 仲有保養點計？

下星期五？

黎緊4號，我都想walk in

當你周圍嘅人用嘅1-3代都係42嘅時候就會覺得好撚細

我諗住去衛訊買平180

有frd 500蚊放s3俾我, 佢仲有幾日apple care可以俾500 apple換全新錶。本身用緊fitbit ionic, 雖然粒電長氣同運動偵測應該幾準, 但同iphone乜野互動都冇。請問值唔值得換s3

想請問下我之前戴住aw4 airpods聽歌 有人whatsapp我 我都可以用隻錶voice to text覆佢 而家就唔得 係咪要set?

抵到爛

你想點報時？

咪去預約維修囉

我見上面講米奇識得語音報時

用套重衰，驚就買apple care

你加米奇老母做watch face
然後出番去 係咁禁隻米奇老母 佢就會係咁鳩UP架喇
米妮老母一樣
玩得開心D

1000蚊唔係貴 試吓無壞

有冇人update咗iOS之後 收唔到notifications?
我係用aw4

udate咗iphone個陣時都仲用到 但係update埋aw就用唔到

你地有whatsapp個陣隻錶會唔會震
我淨係得紅點 冇震 正唔正常
Aw4

提示入面個app無搞聲音？

我較左靜音 但正路應該都會震

你隻錶/你部機搞靜音都無問題
但係你想要震既app要係依度搞返sound on

我以為係whatsapp入面既通知
我再試試先 唔該你

Aw5 一開always on d 電就去得好快

book 左 驚佢唔受保

琴日睇store見s3仲有貨 今日一睇已經要等到月尾

之前已經講左，一定大把人

反而我開silent mode 930 到1330 都係用左12%
可能我關好多野

有冇人識搞

我隻米奇啞撚咗，用曬上面嘅方法都唔得，又費事㗰時間搞update和re-pair

你你setting度有得揀米老鼠報時架

掙扎緊買3 定買5 好
Always on 對我意義不大
42 vs 44 細少少但價錢平一半

主要check heart rate 想問s5 係咪準啲？

ECG 又好似要放隻手指先record 得到？

如果你地收工番到屋企見隻錶仲有50%左右會唔會差電
我成日都係咁..但又忍唔住隊埋上去, 變相1日1差

我放工返到屋企就放上去叉電，到第二日出門口先攞返來用

日經 : 不秀鋼 定 鋁 - S5

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

我揀鋁
我要輕，花由得佢

粗用？

of course，做運動係幾有用的，track住幾時做過做成點
平時咪換吓帶
橫掂有apple care

想問下點解pair 唔到iPhone

我iphone 仲係ios12

S5

咁其實LTE 版係咪真係 無咩用

s5係watch os6，watch os6要ios13先得

點解隻Apple watch 揀咗飛行模式都仲係會收到notifications?
咁個飛行模式有咩用？

有用，跑步唔想帶電話

新買AW S3都要PAIR IOS13，唔想上13呀
申：12．4．1

今朝早5點幾隻錶叫我站立1分鐘震醒左

叫你企就企啦

一日一差有咩問題

咁得意咩9黎

健身最入面個站立, 間中就叫你企1分鐘.
大佬5點幾叫

想問nike個隻係咪未出？有無巴打知幾時有得買 唔該

聽日撞門士nike s5

門市

Same
知唔知衛訊有冇得買

點解唔去士多？衛信有平？

滙豐指定卡平180

機不離手就冇用

睇緊左幾日hermes ，有無既打幫手解毒

想搵舊版 藍色 hermes 錶帶

後悔買咗隻S5返嚟，除咗睇時間同 Pay，都唔知有乜用。

做多啲運動

屌，s5 更新左6.1 電倒水。
平時朝早8點 100%電出門口。
放工跑埋步做埋gym 呢個鐘數仲有20幾%電。
但今朝更新完，依家已經冇曬電，岩岩熄埋機

收通知 check 心跳 workout 天氣 仲有好多濕碎野我覺得抵玩

6.0.1?1 咁我s4唔update 住thx

係呀
未返到屋企已經電

我幾乎電話不離手咁滯，所以隻錶真係對我無乜用。加上我成日驚整花佢，就住就住隻手好辛苦。

買過一次以後唔買啦。

Pillow
用佢智能wake up功能
行晒成個cycle先叫你起身
成個人即刻充足電

S3返貨

聽日walk-in會唔會有Nike版

apple watch 係比d返工唔方面拎電話出嚟睇既人用
真係好唔鍾意你可以放咗佢你平幾百大把人想接手

apple watch係good to have, 唔係must have嘅嘢來。

買咗返來你發覺用來睇下時間，收下message. 最多得閒做下運動好似冇咩特別咁。但戴開之後如果冇咗就覺得好似少咁樣嘢咁。

買咗就唔好諗咁多，慢慢用體會下箇中樂趣仲好。

岩 我係s0用家上年上左s3叫我帶返傳統錶根本冇可能
唔一定要有既product 但冇左一定好撚唔慣

機不離手本來真係可以唔使買, 但AW就係幫手再方便啲, 等你再懶啲
睇時間/睇msg/睇天氣溫度/apple pay/八達通(遲啲)/計數機/compass...etc唔使拎iPhone出嚟已經夠方便, 仲未計AW自己功能(check心跳/運動...etc)

想攞隻S4去用APPLE CARE換過隻新，有無師兄知道換個隻係翻新定全新

點解apple要咁on9? AW唔係要配apple id嘅咩? 點解唔做埋錶面/setting back up?
換咗電話重新配對全部要set過晒

我用恒生好似抵D

平170？你買咩版

NIKE 不過應該去士多撞下 SO寧 唔就腳

衛訊買啦平多180都好除非你想簡錶帶色
我反正都係買黑色所以冇所謂 反而係唔知有冇貨

我就係想揀色
衛訊好似得蓮蓬帶

但store有得揀咩？
我見store訂都係得黑色帶係一星期內deliver
其他色要一個月起跳
但散買帶又即時有貨

岩岩睇原來全部色都有walk in

見頭po介紹用watchchat
不過app store得watchchat2，係咪同一個app黎？
另外有一個同樣功能不過免費app - chatify，係咪aw5用唔到？
第一次用aw，抱歉禁多問題

正常都有walk in
我估佢送貨要咁耐係因為要每件貨執返唔同色嘅帶所以先要咁耐送

Btw依家唔知訂唔訂好 又想今晚去衛訊買 又驚衛訊冇同時士多果啲又比人買曬

唔係有icloud backuo? 我買新錶setup個時個watch app話搵到舊錶嘅backup, 問我a唔apply落新錶道

最後新錶有返哂之前做嘅setting同錶面wo

有機會係你隻錶冇開聲

近排隻AW3爆咗 整一整都要千幾蚊
諗緊加唔加多少少錢升4好

我更新完舊電耐左好多
收工叉電，臨訓12點戴錶，無運動既話6點收工返到屋企仲有6x%
搵日跑完步話你聽果日剩幾多%
熄左噪音detect，淨返通訊app run in background
熄左always on(開左兩三日覺得無咩必要同耗電)

我隻係就咁GPS版

oh....咁可能我back up出問題, tks

係咪應該開咗箱先，先unpair舊錶再pair新錶? 咁就應該back到舊錶

唔知點解icloud storage嗰度睇唔到watch既backup file
啲舊錶個backup仲喺度 想del都del唔到

因為新機上星期restore咗, 舊機先開始用AW...都冇back up到
唉, 我連w/a個back up都搞到唔係最update....
衰心急....下次真係到用先好將新機restore...

我個時部iphone新錶同舊錶都係同一部，可能backup落iPhone /計落iphone icloud backup道

已入手nike S5

lte版係咪iphone唔係身，join esim只係收到電話同信息，wechat 同whatsapp收唔到？

a3升4好正又落咗mon又大咗又靚咗

借問聲Nike 版係咪在原有數量的錶面再加多幾個Nike 錶面?

自己低能慳幾舊唔買apple care
今次一定買

有無人會a4轉a5
用緊a4 stainless
想換titanium

分別唔大，我就唔換

剛walk in so 零入手nike s5
平180

想問點先平到180

邊個位登記？ 就咁落單係9-10week

So 零錶帶係咪齊色？

唔該曬
最終決定會 LTE S5

唔該

一間間唔同，中環果間，每隻色都係得一兩款咁，賣完就算

剛入手Nike s5 , 但裝吾到spofity , 要等更新？

新手一問
我都係無禁電話既情況下，點解wts時彈時唔彈？

用兩隻手指按住錶面可以報時

想問下更新失敗應該要點攪？

邊度買95折

個指南針冇啦啦唔work，係咁轉但讀唔五方向，有冇人一樣？

都收到

仲有邊間apple store 有開

好似無

啱啱打去連廣東道唯一一間唔係商場入面嘅都無開

其實個電子心率感應有乜用？

更新完ios13 connect 唔到
有冇人知點解決

想買個座放錶
最好可以放埋充電線個隻
大家有無推介?淘寶都得
LOG ON個啲都唔覺眼

盒我用開呢隻
淘寶amazon 可買

有冇人知旺角衛訊/其他地區有冇開

Try update WatchOS 6.0.1

衛訊全線唔開

Thanks你邊到見到？

藍寶石面都會甩 coating
唔知關唔關我游水事

有機溶劑會分解錶面表面鍍膜
所以要用到拋光膏或者有汽油味嗰隻濕性拋光布要小心唔好掂到錶面

網上訂要11月先到 ?

Store pick up

去咗apple store嘅巴絲們
想問邊間有hermes 黑色noir 條帶？

林奠個八婆搞到我拎唔到nike

s4之前明明好快
依家粒白蘋果令人好唔耐煩

睇到我都想買

上次reboot 耐撚到以為壞左

如果去Wilson 買AW S5, 一般既錶帶長度係S/M 及M/L, 定係M/L及L/XL

星期四訂左普通版諗住星期五收工去攞 點知apm收左皮 今日apm 又唔開 林奠條仆街真係想助攻攬抄香港經濟

星期五去到ifc先知無得拎 即刻落街蒙佢祖宗十八代

買啦 上街方便接收資訊

我都係
等咗兩日都未買到

有咩慘得過比左錢冇貨拎

我等咗兩個月先出Nike
點知一出nike都買唔到會唔會仲慘

兩個月咁大 你嬴囉

希望聽日買到

想問邊度仲有s4 買

話說aw會唔會有烙印
諗住買人生第一隻
聽到而家有啲卻步
利申 因為烙印問題三叔轉會Apple
唔想重蹈覆轍一年換一次

*聽到用oled

oled 一定有呢個問題 差在幾時先會出現 得閒換下錶面會好d 驚嘅嘅過番3幾個月先買睇下有冇人report 有呢個問題

學黑警咁講 驚嘅唔好買

我用咗3年series 2都冇烙印

想問下唔買cellular 會唔會玩小好多野

聽日ifc繼續唔開 上街呀

S2係用oled咩

到底CSL 幾時先有aw5 淨機賣
有張4500蚊coupon 想拿拿聲用

唔會 , 除左有時係公司去痾個尿唔拎電話睇下msg, 平時真係無幾可用到

s0已經係oled

滿$500有95折，係唔包順豐爭啲

SMT 有淨錶了 用埋coupon

巴打好慘 間間都開得ifc唔開
好彩我未比錢

林奠落地獄

真係咁小分別？

今日又全部士多唔開

有無有用watchchat嘅巴絲可以話我知，係咪回覆whatsapp時唔可以寫中文架？

買咗都冇得拎

除非你做運動唔帶電話， 我就好少。
如果你個台要俾 18蚊一個月， 我就唔會選擇去俾 or 買lte

10/4一次過㩒iphone11同aw5 nike
點知

想問下你地s3 update完 OS6之後會唔會lag機？

S5仲有gps賣咩 我見全部都係得4g

無分別

最大分別其實係上年果下 updated, 明顯FEEL 到係疾左一疾
但今年幾次都無嚴重到

我用WhatsApp 都寫唔到中文 得語音輸入 但英文語音同寫都得

點會冇

有冇人series 5 睇唔到whatsapp stickers?
之前果代睇到

屌你今日apple store又全線休息
仲諗住出tst行順手買隻watch

我諗住買s3 lte 平平地做運動用
但而家一出廠就係OS6 同電話要up到13
驚lag機
始終兩年前產物

係呀，語音覆就可以中文，但寫就出唔到中文，我初用唔知係app限制定要點set先得

我初買S3升左OS6 配 IPHONE 8 IOS13.1.2，未有咩問題

關咗多啲員工出嚟行，當我冇講過

銀色錶易襯啲定黑色呢？
真係諗死人

銀，但，太個人了。

咁都要問人？

黑色襯乜都得，但靚唔靚就見人見智

全中
依排無咩跑步
帶親長期都係連住電話藍芽

aw做唔做錄音功能嫁？

唔建議買Gen 3
頂盡俾佢玩多年
運動long term 買Gen 4 以上好 d

有無巴打有用mon貼
有無推介

鋼織錶帶會唔會夾手毛

想問係咪最新version一定要有密碼？唔想有密碼係咪無可能？我係咪撳左咩位先要逼我Set？求解唔該

要自己有嘅先睇到 Whatsapp好垃圾

點解唔set

因為我無資料，無set過apple pay，純粹錶用，又唔會唔見，有密碼我反而唔方便

set完之後喺iPhone watch apps disable

試下回覆個陣大力㩒個mon 可以揀中文

試過，我係寫字個圖案度大力按，揀左繁體中文之後，係變左得語音同埋emoji，手寫圖案無埋

想買nike 版，點知放假三日都買唔到

唔得，好煩

有冇人買左44mm鋼後悔想換鋁

我係唔帶既 跑步果陣但係其他時間都跟身
所以先諗緊洗唔洗

Same

第一次用
買左 S5 nike 半日冇左30% 是否正常
重要隻WATCH聽唔到我叫SIRI

same
今日差d想去豐X 百老到買
收工都撞正apple閂門

我都未用過 仲係買唔到 但根據之前啲巴打講係唔正常
你有冇熄background app refresh /噪音

Btw我慣咗訓教前差所以用幾多都冇所謂

有分別咩 點解唔買

我今日去到衛訊親眼望住佢落閘

咁一日趺幾多先係正常,,,
買番黎冇熄過野

熄咗會好啲
我都唔知喎好多巴打講都用到一日半/兩日
我諗應該一日用50-60%掛

習慣係士多買

我都慣

但衛訊平180

點會鋼靚咁多

4定5

5 但要用滙豐指定卡先得

我有大貓金卡

但唔知有冇貨

希望聽日買到

有咩錶帶推薦?

想請問下點解pair 左手機但係收唔到whatsapp通知

Why?

之前用coupon訂咗（出iPhone 11嗰日），前幾日已拎
係 Nike s5黑

試下watch app 通知度 鏡像同步WhatsApp

我都唔明，既然買咗，仲諗咁多做乜？

定係因為覺得太重？

巴打都係csl?

應該係iOS13廣東話個option出事

直接del左廣東話，iPhone鍵盤用返繁體中文

隻錶開咗慳電模式

要點樣熄返

今日On99 開咗 唔識熄 結果重新開機

原來真係del左廣東話用繁體中文就OK,而家寫中文認到

用你個方法真係得感激
可惜要放棄繁體廣東話

㩒10秒側邊制退出慳電模式，同埋佢入返正常模式都load幾耐下，同熄機再開都快過佢

今日所有士多開12pm

屌 睇到轉咗

你隻錶

呀

笑咗

想問其實有冇有冇得上網 好似safari 咁

不鏽鋼44現貨係咪一定要士多買，等咗3日

想請教點sign out apple watch個Apple id?
Up上6.0.1,但發現個Apple id係sign in咁另外一個日本Account, 但明明我部iPhone都係Sign in香港Account, 有冇得搞

百老滙果啲冇咩？

無呀，得鋁版

其實apm果間士多係咪執左粒
想問下比左錢有冇得退貨 去第二度買算

其實今日有無apple store開想用epp買aw s5

日日都唔開 好明白你地心情
好彩未比錢

剛剛衛訊入手Nike s5黑

呀死黑警

有冇得退款

我係始創果間到買

新手一問，雖然上面睇到有人答左
1. 其實不鏽鋼係唔係真係值過鋁咁多
2. 或者其實會唔會有人買鋁，再用差價買條鈦/鋼帶?
3. 有兩張Apple Gift Card ($400 Each)，但Check極都唔知係唔係可以一齊用，有無人試過
4. 其實想買黎返工見客用，未用過Smart Watch，唔知應該有D咩Expectation，求推介

等多幾日再諗
死黑警

因為apm 唔開

1. 係靚D 型D 有閒錢可以升但二手價唔會高好多
2. 鋁襯鋼帶唔靚
3. 可以架 如果上網買咪入哂兩張卡 門市買應該就咁比就得
4. 買隻勞好過

1. 隻隻個function都一樣 睇你要唔要個外觀靚啲 值唔值好個人睇法
2. 一定有架
3. 我係apple store app都入到兩張gift card
4. 見客用鋼版畀客見到個觀感會唔會好啲

膠帶？

係

想請問下巴打wilson買s5nike版有無得黑錶身配白色窿窿錶帶？

要問下Sales
不過正常都冇 佢pack好曬包裝

一樣入左lu 去mk買個catalyst先

無 要apple 訂

想問AW5 部電話係唔係都要ios 13

買s5唯一原因係storage去到32gb可以入多啲歌
Apple music

係，因為佢係watch is 6, 一定要夾ios13

買nike s5個陣係咪一定要跟nike 錶帶
如果想配aw s5錶帶要另外加錢買?

間唔中會，不過我自己手毛唔多冇乜影響

S4 邊到仲有得賣

希望聽日士多開番

入咁多歌把鬼成日唔跟身咩電話

我答你點解
sync Apple music playlist落街跑步聽歌幾過癮
跑完落7仔Apple pay買埋野飲

apple music sync 要用幾耐時間
因為我用kkbox 過一首歌都要至小30秒
我得閒先過幾首咁
如果過得ok快 咁就有d用

手錶要叉緊先過到歌
所以你整好個playlist先入
等夜晚過夜入
一首歌我覺得15秒到

整到我我剃咗嗰忽嘅毛

咁樣會傷電

我隻s5個指南針唔work。
有冇手足可以提供解決方法
研究左好耐都唔得

1 最主要係個藍寶石玻璃真係tough好多，適合裸跑
2 鋼米蘭其實唔貴，以前要過千蚊，依七舊幾
3 可以
4 各有各市場，戴得勞未必有實力，其實亦有啲人係唔戴錶
咁多款裡面最formal係銀鋼，錶帶唔好用膠帶或者尼龍帶就得

想問下Nike Run Club watch app有冇得app內控制音樂?

見到有啲網寫話有，但我見唔到
而家次次跑步都要轉app嚟skip啲歌

補充少少
未開始跑之前Settings嗰頁寫住
Current Playlist
Other / No Music

想問下係咪watch語言係英文
覆msg個語音轉文字就一定係出英文
覆msg個陣要下下禁返出中文好煩

同問

我搵到方法喇
Setting->General->Keyboard
->Dictation Language
淨係剔Cantonese

弱弱一問 有無ching試過用live photo做Watch face? 跟住網上啲教學都係唔識郁

thanks

想問點樣可以開地圖個定位服務？
佢唔比我簡使用Apps時

係咪用反磁石錶帶？官方講左影響指南針

佢係跟返你手機個setting

點樣set?
因為下面一選繁體廣東話，Watch language 就變返中文

唔係watch app
係直接電話個setting

柒咗！thanks

巴打都買咗新玩具?

由S2 換 S4, 唔知邊個watch os升級咗之後，
個輸入法就唔跟上次，轉為喂語言，
之後隻錶，我就轉咗中文

用咗成2年，柒哂

haha
因為我慣咗睇英文介面
但覆wtsapp就一定覆中文架嘛
而佢又淨係俾voice to word 無得錄音
所以研究咗陣
最後搞掂

犀利犀利！
我睇慣Mon, Tue, 多過星期一，星期二多啲

跑街剩係戴錶同airpods
好爽

2500同你收

我隻米奇唔識講野

想問鋁版 銀色好定黑色好 ？

有冇人aw5 但用緊鋼織帶？
啲磁力影響個指南針
指南針我都少用
但會影響埋地圖個方向
不過唔影響定位
其實佢只係當下影響個穩定性，定長期用個指南針會壞？

冇影響 用緊 aw5 黑鋼

啱啱買左aw5
啲電倒水咁
滿左去訓
醒已經得返70%
正常? 係咪要熄曬某啲function

Pickup到隻nike
乜今年開晒盒無油紙包住既

Congrats
你係咪轉左錶帶呀？

藍精靈都咁問 但我係Nike sportloop喎 官網都有呢個配搭

有冇人更新左隻錶之後
收WHAT'APP隻錶冇反應又冇震

個外紙盒畀人強姦咗幾次咁 見內盒有封條就算

今日store開唔開？

全部有開
又一城 沙田 尖沙咀 早收

巴打知唔知收幾點？

上面三間收六點
其他既就暫時收八點

更新apm都收六點

我個隻鋼都係，佢話入面即時執比我，所以最外張紙有d爛

頭先手多多想試下轉返iphone做英文睇下得唔得，原來唔得，之後死死氣轉返做繁體中文啦，只係整左繁中同英文，無繁體廣東話，點知都係唔得

aw 而家支唔支援kkbox 同 spotify

我iPhone的語言地區同keyboard都係揀繁中同英文
watch app果邊就鏡像同步iPhone設定

更新全部關六點

我咁樣set
係輸入法多左兩樣囉
但係都唔得，次次寫中文都要大力按黎揀繁中先認到好煩

我係咁樣

我都用緊黑鋼，但佢會影響指南針同方向
不過影響都唔係問題，怕佢會壞

我set左同你一樣都唔得唔知點解

我咁樣set完，Apple watch 打字壓落去果到就得返繁體中文同英文（telegram，message，Facebook messenger 都得）

please update WatchOS 6.0.1

哦，佢原本有呢d app係得啊，係watchchat呢個app唔得咋

我主要都係用呢幾個app 都ok，其他就唔知了

再問問你，如果apple watch覆message用手寫，想寫中文，係咪無得諗呀？

我用本身sync落watch嘅app就無問題，包括你講果幾個，but買左呢個watchchat就唔得，sosad
anyway，多謝你解答

我up左601都係唔識講野

有無選點一下發聲？

有又開又關試過都唔得

依個問題我今日都發現咗
諗緊點整

我都係

一真轉但出唔到方向

邊到仲有S4 GPS買?

想問有無apple watch mon 貼推介？
今日痴左張好撚垃圾

今日walk in IFC, stainless steel 44

有冇皮錶帶牌子介紹

Nomad

uniq

要用whatsapp係咪買watchchat?

1. 靜咗音?
2. delete米奇個錶面再加過

有冇人iphone 過歌去watch到係極慢
係咪要開wifi(both)先會快d

銀鈦錶殼 d花痕 有冇得變返新淨 上次去apple見隻鈦錶好多細花痕
Apple 鈦錶帶 d花痕又有冇得整 值唔值買 定買nomad算
諗緊錶殼stainess steel 銀/ 鈦銀
錶帶apple/nomad 鋼帶點配好

今日收到黑鈦44mm 隻色靚到

想收隻4代黑鋼玩下大約約錢？窮撚玩唔起新野

係apple support 個app 買Apple care
收到銀行message hold咗credit
但佢個app又話我未能成功購買

同埋成個過程冇run過隻錶
呢家應該再買定搵Apple ?

s2鋼用家表示 睇完第一頁個表覺得s2真係好抵屌 買完到依家都冇後悔過

用膠貼，唔好用玻璃貼

我覺得4先正，我用3升4好正，mon大咗又薄咗好戴咗

今代5真係冇3升4咁正，apple都驚比4搶市場所以消失佢

S2 42轉S5 40
不過我都係因為當初S2撞到隻角搞到塊玻璃四邊沿線裂晒先換
雖然S2都算夠用 我平時都係睇下msg少做運動
但S5成隻輕薄咗 加埋always on方便咗好多
而家望返S2真係厚切

想問下呢個post嘅巴打們，你地隻AW 用whatsapp係咪都係買watchchat呢個app

等咗5代都未出圓形錶面，失望

得閒去玩下隻s5睇下咩感覺先

一樣感覺

點set 我都仲係試唔到
淨係搞到voice to words

隻AW4升左上6.0.1後，每次開機都會hold在白蘋果個畫面，要用返叉電器先可以入返正常錶面

係咪要俾錢先用到個smart alarm

唔用whatsapp好耐，轉哂用telegram

點解

屌你,又收6點
今日食lunch偷雞出去先

邊度有錶面膠貼買
岩岩買完setup好

6S已經冇咩電 得番78% 拖埋隻Watch 倒水咁

nike有rock in未

圓先ed

琴日沙田見有，利申未買

Apple watch有冇方法download 其他地區既app

本身都鍾意傳統樣
但s4之後圓潤咗，就覺得方形smart watch都好好J

周圍都唔見有s4賣

我都周圍搵但都搵唔到

停產咗啦，要平有s3,
要新sorry得s5

想買s3 nike 官網要等月尾 普通版有現貨
等唔等好

S3宜家邊到買最平?

今日終於收到條Longvadon
幾失望下
條皮硬到...戴上手又唔舒服..又無皮味
早知淘寶算

S3更新左6.0.1冇哂通知 點算好

我想買nike黑粉紅呀，點解會冇貨㗎⋯⋯得黑色有現貨

一個星期唔夠又缺貨
黑粉真係好多人鐘意

隻s3 reset 完 連唔番 點算好？

啲電倒水點解決
基本上出去成日
返屋企已經差唔多冇電

Aw 5 朝早6點幾開始用
搭程車冇咗幾%
未更新os 仲係用緊6.0
明明未有新os之前冇咁倒水

s4升s5有開always on
唔覺用電量有分別

上咗6.0.1應該會好好多

有相睇麻？

求救
我平時會聽住歌做運動 咁好自然用隻錶計時
不過自從升咗宜家個版本 個計時一夠鐘就cut我歌
我停咗個提示之後仲要撳番play先播翻歌
我已經將隻錶較咗飛行模式 但依然係咁
所以想請教大家有無解決方法

有4代黑鋼配鋼織手環連care保到2020年12月 $4000 有意加tg

44mm btw

衛迅有無APPLE WATCH 5賣

我想問你地aw5 有無買ac+?
我打算裸跑

有

第一次買aw ,唔係好清楚

想知而家S2四邊玻璃裂係咪有得免費整？
無單無盒會唔會照有得整？
買咗好耐過晒保
上年裂當時去問藍精靈淨係可以用千三換過隻

有無送過修嘅巴絲可以解惑？ Thanks

光復香港 時代革命

3代好似好抵玩
有無人最近買3代

點會無

堅係吸引個價錢

想買mon貼
唔知邊度有

nike hk 官網好似有

有無咩評價

早排上網買都要等好耐先算

啱啱買完aw3 跑步用 但Nike app 耳機無提示聲 之前用手機會報跑咗幾耐時間等等 定係要熄咗靜音模式/熄歌先有聲

更佳的環境光線感應器 - 官網寫S5先有
我記得S3都有㗎, 但發現我隻S3唔多work.....

勁厚又核凸

我都諗住貼uv貼

想問升咗os6之後中文係咪無咗手寫
Apple Watch Series 4 os6.0.1

如果要求唔高，主要用黎睇時間同睇下message，耐唔耐覆下嘢，其實好夠用

你兩句都暗插S5
買S3啦

請問新買 s5 咁樣剩 35% 叫唔叫食電

除左士多 邊仲有3賣？

仲有58%，更新咗新os未？

6.0.1

剛買左 係咪要上6.0.1

開咗always on
s4，但係用量同你差唔多都keep到60% up

你地有無開 noise detection? 唔知佢食電 D 定 always on 食電啲呢

但係唔開 always on 好似無咗買 s5 嘅意義

我冇開always on

腿張開

noise detection放錶面都冇食電
仲間唔中着mon睇同事講嘢嘅聲浪

想問下大家有無試過Apple Watch同iPhone配對咗，同步嗰陣電話show出嚟完成咗，而隻錶就一直connect唔到，個圈圈永遠得一格

利申：科技白癡向大家求救

我今日買完set up都係咁 試多幾次就ok

我隻錶係第三代黎，跟住update完之後一直收唔到Apple ID嘅驗證碼msg，咁我索性重新配對，琴日到今日試咗好多次都唔得

你地隻S5 開完指南針出黎之後close app, 將隻錶垂低/入standby mode等幾秒, 再拎返起/wake隻錶，個指南針會唔會自動彈出黎？？ 我果隻次次都會，係咪有問題？

應該好多人入，Nike版好快無貨，我都入左隻

我未試update 呀 我都係series 3

如果買Link Bracelet，配鈦合金定不鏽鋼款好？

有冇巴打試過？有圖share下分享下

上Youtube始終睇唔清。收工去到Apple Store收晒工

佢「喚醒螢幕」入面有得揀顯示上一個app
唔知係唔係呢度

想問下用緊aw 5既巴絲打，你地有冇開always on？
有冇得較always on亮度暗d架

問過藍精靈話只有用嘅當下影響。

琴日store收6點定8點？

幾靚wor(條帶）Timex

今日Apple Store返左AW3 Nike 42mm，想買既可留意

想問aw3順唔順？
aw5快aw3 好多？

都係嗰句，電子野一定係越新越好

好 因為去士多玩過aw5覺得好順
驚買aw3會嫌

我之前都係咁
最後強制關左隻錶 重新開返就connected

成功咗了唔該晒

3代掃moon 會lag
少好多錶面

接受到就好抵！

講真一日你幾可搞隻AW, 我係頭一兩日set錶面/設定, 之後日常用都唔係好理隻錶
另外我只可以講S5係快, 但我又唔覺S3好lag囉

Nike 同普通有咩分別

點查係aw0同1

追完po好想放工即刻walk in
頂你全部士多收6點

結果今日都係忍唔住，等唔到條粉紅帶，買咗隻全黑nike

知唔知黑粉紅幾時有

用左兩日隻Watch 5 花左 係唔係遲下可以加錢保養換
唔想痴mon貼但係成日hi到好快花

錶帶唔同， 仲有多左錶面 同app連
好似係

有冇人知邊度有AW3買(no士多)

想問apple watch 5 米奇報唔到時？我上網睇曬教學都唔得

Apple Watch series 5 44mm

介唔介意講下開咗熄咗咩功能

連 wifi 叉電等佢 download 個voice data

巴打隻手咁幼，買40mm 好睇啲

影得衰 實際都幾好
40反而顯得仲細

只熄咗aod
其他default

s5(原價平$100)
s4(全新$2300)
點揀好

S4邊度咁平

係唔係4g版

試左，都唔得

重新加錶面

有無更新6.0.1

已最新版本，重新加過錶面都唔得

想問下最新個代電量如何？

想問下 watchchat係唔係send唔到中文同錄音？

有冇其他apps介紹？

想搵 s4

同問
真係好需要WhatsApp

上面咪po咗

求救
岩岩買左隻Apple watch 3
但佢一直停係呢個畫面
就算係電話已經話係連住左隻Apple watch
已經試過reset...

想問下有冇清用nomad traditional strap?岩岩買左條，好難除搞到畫花左D皮
係咪有特別方法除

等啦 未pair得藍芽係慢

大概係幾耐
因為我見電話app個畫面已經顯示左已經同步左
仲可以揀畫面係咩個啲
所以以為係Apple watch 有問題
搞到我又再reset過....

我AW5 等咗20分鐘

我等到以為隻錶係有問題
一陣返去再試下先

放近啲唔好郁
我五分鐘得
我同事等超過四十分鐘 (IPhone 6)

有咩complication好用

我係i7 咁可能... 都耐
幾驚係隻錶有問題

極限用量 去到0%
無開aod
啱先上返100% 再試

相同問題，xs+aw5
電話話同步完
不過錶個邊唔得
試左幾次都係禁
隻錶之前成功配對過不過reset之後就唔得
第一次用aw，有無人可以救下我

要等aw錶面個白圈滿咗先用得

邊到仲有s4 買

鋁定鋼好

一定係鋼。

藍寶石mon難花。
同個錶殼都靚

係電器舖買
有冇得買埋Apple care?

你試下強制重新開apple watch, 我第一次用又係咁，pair 左幾次都係冇反應，重開就用到

同你一樣 電話個邊明明話synced

我等左勁耐 個圈完全冇郁過

多謝巴打 終於得左
直程重新開個watch就搞掂
連同步都唔洗

重量似返隻錶？
上年s4買左鋁 玩左陣放左

如果買aw4 鋼lte版 3500 二手會否不智
夠買隻普通第5代

我買左LTE AW5
我覺得你2手買4 應該無乜分別 功能上
佢個長著MON 我唔係幾用得著
因為係唔係都會舉起隻手睇
唔會唔舉咁睇
有D多9魚

一定似咗，因為佢重過鋁10g左右

用aw5既你地有冇開always on！

你係咪都係開always on，關左抬上著mon？
開左好似多餘左，所以我熄左

冇

我係開 always on 熄 raise to wake

原來都有巴打一樣

感覺慳電啲

nike apple watch錶帶 舊款 邊到有得買返

都係
我感覺係既然不嬲都顯示緊，做咩仲要佢著

巴打們
我買左隻二手s4 lte, 返到去Pair部6s plus話要Upgrade, 咁就Up左去watchos5.3.2 la
但之後就冇得再上Watchos6
有冇人試過都係咁6s plus已上13.1.2

咁樣只係合理設定....
開 always on: 幾時都可以睇到時間
熄 raise to wake: 如果真係要touch錶面操作隻錶, auto著燈係多舊魚

點解米奇講國話點Set返粵語

有無巴打試過 可以點搞？

今日係士多買左喇
藍精靈幫我set up兩次都唔掂
叫第二個幫我再set up 先得
由比完錢到我走足足搞左成粒鐘
所以你地自己係屋企搞唔掂都唔洗太膽心

開心使用中呢$1500真係好值

pro max + aw3

但睇notification 好煩 要禁mon 如果識有notification 自己開raise to wake up就好

大家好 新手一問 第一次用aw
想問下如果想唔帶手機街聽歌 係咪得Apple Music做到？Kkbox個d唔得？
同埋有冇咩app可以係aw到用到whatsapp？而家要手機轉左show preview先覆到機 係咪冇其他方法？

你都係用緊鋼織？

唔開raise to wake睇唔睇到notifications

想問6.0.1係咪已經release 左，點解我無得update
我watchos 6.0 已經係最新版本

利申ios 13.1.2, nike s5

想請問LTE版AW5鋁版邊度買最抵?🙏🏻🙏🏻

hsbc wilson回180

新手AW5想問下唔戴萫訓果時，你地會點SET部機?
熄機?慳電模式?劇院MODE?
因為岩岩買番泥第一晚 我除左就咁劇院MODE都由100跌到去81%

thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好意思 新手想問下
依加買aw3係咪一定要電話update到ios13先用到？
定係ios12都冇問題 利申用緊x ios12

熄機，1％都無跌過
所以一叉真係可以用兩日

買左鋼 裸跑算

買銀鋼

鋼要加嘅錢=一隻series 3

如果你諗住2日一叉，夜晚唔戴個時一定要熄機。

要㩒一下先著

又唔可以咁計嘅，換返來嘅series 3係鋁殼，仲係膠底。 叉得電多會好容易花。

睇您買到果隻aw3 預載 watchos5定6

唔想update ios13
有冇辦法唔更新都可以用到aw3

咁要買隻未裝watchOS6的aw3

入哂歌落電話個音樂app 就可以唔用電話都聽到

如果本第用joox個d app就唔可以咁做？

唔知 未試過

裝左watchchat 但aw 上面開唔到apps 係咁話電話上面未裝apps 但明明已經裝左

邊間咁平？

你地平時夜晚訓覺係叉住電定係較某啲模式？
我如果就咁放喺度起身都扣左30%

charge 住囉

叉滿之後慳電模式

我隻米奇整極都出唔到聲，新手上路中

呢邊較到？

Apple store買係咪唔會跟一年apple care?
要+599先有一年？

㩒電池就OK

本身有一年保養，買apple care就多一年保養，姐係兩年保養

S5同問我見咁多巴打話上咗6.0.1 啲電用耐咗都諗住點知話最新版本

係差滿電就自動？

想問邊度仲有s4買?
always on老實講有啲醜樣 又好似少左privacy咁

太空灰鋁易花到痴線

我都係咁 明明見到有6.0.1更新
等左1,2秒就顯示話6.0係最新版本

手動

負皮都講下點解

想問問
係咪所有apple分店都冇哂watch 3/4？

士多有3喎

邊到

用緊S3 唔知做咩佢話watchOS 5.3.2係up-to-date有冇巴打遇過
利：iPhone 11 13.2 PB

399何只值 抵爆啦

不過係賣緊599

Gps鋁就慳返夠錢等換新錶

咪就係
用左兩年日日都係返到屋企就長叉都冇事
然後ac+臨完時換過隻錶又有隻全新電嘅翻新錶玩
煩咁多野做乜？

你依個藉口都幾垃圾
其實always on係會多咗一層野顯示喺畫面，而且畫面會暗咗，只顯示時間，我睇完信息之後always on 開住iMessage 人地係咁腥信息嚟, 都係暗咗一層野只顯示時間
唔知係咪可以教顯示其他野，
你又可以教wake up 係顯示番啲咩
仲有咁細粒芒真係要距離30cm 先睇得清楚文字信息，你平時好多人會咁近距離𥄫住你？

Thx ching

早2日更新完之後成個錶面都係灰色，但㩒入d apps又正常，點整返好

呢款錶面顏色得黑色同白色可以顯示到彩色

唔係好晚我之前都一直用開呢款

唔係好明

升左watchOS6後，呢款錶面得返黑色同白色先好似以前咁係彩色。

咁低能
btw唔該晒巴打

我down 左bata files 上左6.1, 不過係beta 版
有興趣可以試下用

用電好似真係冇咁快

呢款夾手毛夾到pk

想知apple watch有咩咁特別要買
同埋點解幾千蚊咁貴

依家有咩信用卡優惠抵出AW5

可以用來send message, track 運動量同心跳，聽歌。apple pay同八達通(將來).

都係個句，未買個時睇落就好似冇咩用。買咗用緊你就會愛不釋手。

除咗Check心跳外 我ip11都得啦
香港仲要閹割左平安鐘服務

airport耳機 果d覺得幾有用 但watch真心說服唔到自己用

之前我都遇過呢個問題，亦請教過呢度的師兄，你望望下圖就明。

Apple watch size細。 做運動個時帶佢就得

平安鐘指fall detection? 香港有。 ECG都有

之前又話唔比ecg

坐咗幾耐？

應該一段時間

鋼錶帶 有咩推介

啱啱入手左第一隻第5代有幾個問題
1.啱知係咪貼左mom貼 touch 個時好似太大力無反應
2.Mon貼同殼邊個會比較啱apple watch 用？
3.有時疾機無反應唔知做乜9

mon貼同殼都唔應該用

有無金鋼用家講下實物如何

Apple 原裝個款？

有冇買錶帶既網站推薦？

千其唔好用玻璃貼，影響觸感又易甩

我買隻勞力士唔好？

最主要係唔使拎電話出嚟

Month貼會影響touch

窮撚先咁講
ROLEX呢D玩具級 係買都RM PP啦

[member]尼龍果隻, 精靈都直認幾個月會飛口貼唔緊 [
當然有人覺得幾百蚊幾個月又合格晒
/member]

邊到仲買到Series 4 GPS+Cellular

凶澤特價緊 但同s5差唔多價

買gps鋁版，要唔要apple care好？

唔洗啦，用兩年再Trade。我隻S2用到而家，諗緊不鏽鋼定鈦合金。

titan 個觀感比較差, 拉哂絲完全唔係titan,

其實係想 match 條Stainless Steel link bracelet

朋友幫買
入手第一隻aw
s5 gps 連 ac 3389

你地係邊買銀帶

岩岩入手左兩日 之前未用過
想問下點解有d apps開唔到 要我download iphone apps
明明係部iphone上面已經裝左 但死都叫我裝
上網搵又搵唔到解決方法

AW同iphone都已經update到最新版

有冇校自動安裝？

較左

email埋去apple到問 但隔左成日都唔覆

鈦金屬係咪無哂貨？

岩岩重設完又ok了 thank you bro

有無人用過呢類一體成型既case?有無推介？

Catalyst

沒架啦而家apple hk

怪就怪你班仆街以前炒機玩到攬炒

仲有先達佬拎鬼機去換

我唔知以前係點
但而家連正常電子野嘅7日有壞包換都冇要整
即場唔check清就食翻新機

14日 買macbook黎做final year project再拎去退都聽唔少

真係咎由自取

鋁版係咪好易花，痴唔痴Mon貼好
利申：已買apple Care

唔細

係香港完全冇保障消費者權益
買完野可以退貨係外國什至大陸都係好撚正常

買左裸跑啦

岩岩好？
如果44會唔會太大...？
好糾結

手幼唔洗戴咁大隻

明白 唔該巴打

嘩 ... 屌 ... 同乞兒有乜分別

想請問titanium所有store都Unavailable for Pickup

係咪即係無貨？
利申第一次買 屌細力d

有冇人隻aw5原生app冇指南針要自己裝呀？

係香港d古惑撚樣濫用呢d優惠搞到冇咗

唔好合理化自己啲仆街行為

已經唔係淨係講緊apple
而家連大陸買野都有7日無理由退貨
香港人仲係度俾d商家佬搵笨之餘仲要幫人講說話
真係狗改不了吃屎

宜家邊到入手S3最抵?

44冇貨, 但40應該大把

唔該巴打
男仔隻手幼係咪戴40會好d

正常男仔44冇問題

我都係手幼。所以我宜家直接去士多試下40係咩效果。如果ok就直接買40算

等你匯報下
因為我未買過，怕40個mon太細

用左幾日已經花鳩哂

點解改到一定要pw
on撚9

我第一日就俾條鋼帶fing上去刮花曬個mon

有人鍾意just fit，有人鍾意over size contrast。
咁都要問人... 唔問自己。

入咗隻nike 黑44，setup好順利喎

續航好似差好多

都係要等44鈦。40細。唔係太岩

好想換LTE 版, 本身用緊S3 gps, 其實分別大唔大(數據會唔會爆), 平時跑開步唔帶電話

Trade In 得$600

想問下咁多位巴打推唔推薦買apple care?

裸機就買得過既，爛咗可以加錢換

想換LTE既原因係咩？
我反而係由LTE 換 GPS

係咪冇消息幾時出？
早知早d訂

唔會，自己喜歡就可以

AW 都係貼 mon protector 好啲？

我就好彩淨係刮返個殼

想買咪上去訂
宜家AOS買咪11月尾送貨
上星期有一日都有得門市拎貨

唔洗掛
我見啲人用埋保護殻痴撚線

我未貼過 但聽聞好似貼完觸控無咁靈敏

咁突然？
心急買咁睇黎要成日𥄫住

圖靚 實物勁靚
做運動就換隻米色膠帶，唔易花，快入手

我 想知係咪正常

金鋼定銀鋼？

金鋼換咗帶

忍唔住入左 金鋼黑膠表帶做運動
番工就longvadon藍皮帶
實物好靚

我都想知

iOS 13.1.3

修正了阻礙 Apple Watch 成功配對的問題
解決了可能無法在 Apple Watch 上接收通知的問題

唔使帶電話出街... 聽到電話唔會miss call。
咁點解你又調返轉

帶水晶 我會帶aw係右手

因為我發現自己手機根本唔離身 就算唔係袋住都係附近

不過數據方面唔洗擔心 用好少data

想問LTE 連唔連到WiFi ，平時就咁帶錶去康文署做gym的話

我連到自己WiFi 但係冇試過public WiFi

有冇錶殼/套介紹
想搵薄身少少既

新手一問點樣download非官方screen?

隻aw3岩岩升左做6.0.1
Whatsapp有通知都無顯示
可以點搞？

有冇人知邊度仲有得買 4 44mm lte 太空灰

更新完後，一日入十次密碼，有無同我一樣

岩岩訂左 即日拎貨
紅黑nike

係除低之後先要入密碼，朝早叉完電戴入一次成日都無再要入密碼

升完6.0.1感覺食電左

我無除低，但又要入密碼，restart 左都一樣

哇屌
成隻變左Casio 電子錶樣
好笨重
覺得Aw應該輕巧先好

好柒 膠味濃到
屌我隻三問pp 都唔撚帶套啦
果幾千蚊隻aw 買埋care+都搞到咁柒

左下角個款睇到當堂嚇一跳

我有笠殼 試過離地30cm跌落地 mon同觸控都爆埋
S3 42mm鋁版
雖然有買care+ 都唔敢唔笠case

錶有wifi但政府嗰啲wifi廢到你用自己data好過

係咪戴得鬆以為你除錶
我冇呢個問題

響amazon買咗你個case, 巴打覺得條錶帶舒唔舒服? 原裝果條nike膠帶幾舒服

都緊ga, 同之前一樣
壞左🤔

試下RESET佢一次

telegram係唔係冇得手寫中文?

擔心電量夠唔夠用好過
開本身個運動app同連airpods聽歌，放工去跑半個鐘已經燒哂剩返嗰50%電

請問Lte版的esim是否跟電話號碼?如果換錶換唔需要再申請？
我有隻s3,兩年前SmarTone 可以免費開esim時申請左,到現在還用到數據而一直沒有收錢,請問是否正常？

g-shock...

想問下用緊Nike尼龍運動錶帶既你地，會唔會將錶帶連錶拎去沖水？

戴左幾日都有手汗，想問下呢種錶帶沖唔沖得水

of coz can la

apple watch 4 LTE 就咁帶落街 唔帶電話
update 左之後係咪收唔到whatsapp??

可以就好

跟你電話
唔使 但建議你先取消舊個隻錶配對先搞隻新

可能你個plan 包張esim 掛

真係緊？我留意到好多朋友戴到勁鬆揈吓揈吓咁都話緊,但明顯地要用s帶 但用錯咗m帶

其實尼龍定膠帶好啲

推

有冇人收唔到？

重新開隻apple watch

有錢

靜靜

嘥錢

up左6.0.1 之後隻錶個spotify app廢左用唔到
舊電重要倒水咁

裝強國APP 就可以 自己上網搵
裝強國APP 真係唔多建議

各位邊到買錶帶？

膠帶
洗又方便
用耐左又唔怕有味

有冇咩apps可以detect到部iPhone out range然後watch會震？

1k 左右budget 想買鋼錶帶
有咩推介?

apple 原廠個條3k 太貴

利申: s5 40mm Nike

正呀喂！不過配白帶仲正

Taobao 啦

上面巴打唔係話尼龍錶帶都可以沖洗

Amazon睇啦，淘乜撚嘢寶

點解download 左d app
iphone 都裝埋
係watch 到開app 都係叫我要係電話裝左app 先比開？

s4值唔值得升s5?

完全唔值，有d人想買返4添

陶瓷撞極都唔會花，勁襟用

最起碼都鋼錶先襯返鋼帶啦

之前淘過一條 戴戴下斷咗 好有陰影 想買好少少

關事嘅咩?
有冇其他推介?

就算比你買原廠果條但膠款aw一睇就知係淘寶野
襯返膠帶好過啦

買咗5但完全無開always on
用慣咁fing手睇時間+ 真係太食電

有無用開資訊圖錶面既巴打
更新完之後一轉顏色（時間個圈）
其他野即刻變咗黑白色
明明之前可以獨立轉顏色唔會影響其他野

有無巴打都係咁？

手機language係英文 dictation set左中文
Watch每次想覆mag都要force touch由英轉中，可唔可以default係中文speech to text

未用過aw
用開其他brand 智能手錶

有樣野一值想問
Apple Watch 粒電用得果一日
無人覺得好煩咩？
其他brand 都講緊可以用成個星期

呢樣野最令卻步

見到Apple要狗衝係常識

Amazon都係淘寶貨多，仲要mark up咗個價

正，影幾張相來睇下

陶瓷＝玻璃＝易碎
Apple Watch Edition GPS回收價只值＄1000＋＄800以下

得黑色同白色個option先出到唔同顏色，其他個D都係單色

人地有錢想買貴啲有咩問題

最緊要啱自己，自己鐘意就得

成日都響道諗值唔值都on9

唔係做運動開運動mode, 可以用兩日

on你老母 吊你老母

Always on 太食電？

你唔係咁撚戇鳩會拎返apple trade in呀？
我早兩代隻s3 ceramic 上年放番出去都有八千蚊
岩岩放左隻s4 stainless steel連 care+
上星期接近原價減少少都放走左
都唔差左講埋ceramic 仲硬撚過stainless steel同Titanium 你拎玻璃黎比應該講緊個flexibility 呀？
大佬solid model黎嫁仲要有厚度嫁
你拎黎玩will it blend 都整哈撚爛啦

大把舊裝勞用316鋼咪又唔濕得水咪係咁用
講緊幾十年前1655/1680果d 幾十萬都大把人買
又唔落得水又要驚呢樣驚果樣就唔好買啦
帶隻pp三問驚比人斬左隻手落黎好過啦

一皮野隻錶又唔係貴
買隻gs都買唔到一年換一次款又好玩
係都要逼人同你買隻小學雞膠錶既
Even壞左爛左仲有apple care +換新錶
窮撚思維冇撚得救
大劣人有個說話叫貧窮限制左你既想像力

係啊 開咗always on 嘅話7點出門口 9點就得返80%

有冇人隻watch更新完最新os之後就不停hand機

Ps:

咁撚大鑊

開埋個noise 仲大鑊 一買返嚟咩都開哂 望住佢倒水

係囉 點解會咁？
以前可以任轉顏色 其他野都係keep住彩色 唔會夾硬變單色

點解差咁遠
一樣開住always on 7點9出門
到而家仲有96%

係囉，我都開曬，7點10出門口到而家11點3都仲有91%

其實純粹用黎播歌係咪用買s3得

真係緊，尋日已經試到除錶有啲印，都要入三次密碼

有冇人

我無開always on + noise
7點出門 得返82喎
6.0.1

我都係6.0.1
有無熄咗不必要既app refresh 同 noise detection?

app refresh 差不到熄哂...

米蘭錶帶係咪好易會整花隻錶?

你係咪好多notifications咋

我自問算戴得鬆, 因為箍得緊好唔舒服, 平均一日入一次密碼
p.s. OS6.0.1 + TB膠錶帶

一粒鐘幾個... 講兩講得返80

咁唔正常喎，光度幾多？係咪開咗listen to hey Siri/ raise to speak

咁reset

光最低 siri開都無開

尼龍沖得水係冇膠帶即抹即乾

叉完擺床頭就咁

天文台擺錶面唔識自己 update 係咪要開 background refresh?

清唔洗理佢啦佢連edition係最top 包埋lte都唔知

申利s3 ceramic仲用緊 粗用成日撞花都唔花下

剩返幾多電

88%

有開 always on 同 noise detection
但印象中擺床頭嗰陣係鎖機無著 mon

我8點半出門 宜家78% always on + raise to wake

好似冇official WhatsApp app
如果想收WhatsApp 邊個app 好用？

7點出 always on 無開 得返70

S4升S5
有開always on 電量同s4無分別

係咪 要求唔高 買 aw 3就夠
1700 好似抵玩

Reboot啦 正常兩個時間唔會一樣

我戴住瞓 八個鐘100去92

Yes s3用家表示夠用

唔啦, 冇乜影響

s4 lte仲有無鋪頭有賣

上年你隻S3拍買？原價最貴都唔洗8千邊有可能放有8千？你係咪儍撚咗我上年唔係放只係買開嘢多口問Apple佢話S3收＄1800 就知你活係平行時空冲大頭鬼嘅可憐蟲 你咁撚有錢洗鬼一放一買咩 咁都唔識學咩人講富貴 杏家剷就有你份

陰公 17年aw3 edition 原價1299USD都唔知
做人唔好咁井底 買唔起都fact check下先得唔得
你真係好柒 一買一放都唔比 電子野有新玩新
仲留黎做乜 唔通到19年都仲要玩過氣電子垃圾？
放得出我又唔洗認叻既 電子錶just for fun玩厭咪放
玩機械錶仲有二手市場隻隻幾十萬上落唔通又係窮撚？
Apple trade in價算係standard 價既話你真係十分智障

世界總有你d咁既廢人
月入萬零蚊就以為全世界都同你一鳩樣
下下要買野都要諗放唔放得出好辛苦
Apple野唔岩你玩 個價點都會跌 接受唔到
要保值買樓算啦 可惜你冇咁既能力

Btw 你果d物理學logic 仲未答到我
獻醜不如藏拙啦

講到咁勁就要撞多D喇佢易碎但防彈架 信者得救

得啦得啦 知你杏家富貴啦

隔住個mon都聞到你陣窮酸味
你面皮真係厚到擋子彈

係咪冇料收皮喇？

知唔知有錢人點飲威士忌？

仲末諗到？

s3 ceramic 買1299usd 你究竟癫夠末？

弱智真恐怖

哦 原來你係公屋仔